林鄭都係繼續 :『閱。哦！』

唔該你快撚d死

天堂會遣返你番地獄

真係屌佢老母

基本上冇回應過

推

五大訴求呀仆街！

取消暴動呀仆街！！！冇應過

唔撚係要你道歉呀！

講極都係果幾句

冇答過記者呀！